{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049902",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "오키요"
    },
    "text": "オキヨはヨーグルトショップで、様々な種類のヨーグルトを提供しています。 ヨーグルトを通じて健康と楽しさを共に享受できるように努力しています。 オキヨのヨーグルトは純粋な乳酸菌と牛乳を使用して発酵され、乳清をろ過する過程を経ます。 これにより特有の歯ごたえを持ち、3日かかる絶賛があります。 グリークヨーグルトは乳清とともに乳糖が除去され、乳糖不耐症の方でも摂取できるメリットがあります。 オキヨは軽くて健康的な食事を楽しむことができる場所で、安城川散策路側に位置しており、様々なシーズンヨーグルトボールやギリシャヨーグルト、飲み物がメニューに含まれています。 シーズンヨーグルトボールは多様な種類で構成されており、価格は7,200ウォンから13,900ウォンまで多様です。 ヨーグルトボールとしてはフルーツポン、コングレチュ、きなこなどがあり、価格は6,900ウォンから13,300ウォンまでです。 ギリシャヨーグルトでは様々な味を楽しむことができ、価格は4,000ウォンから12,500ウォンまでです。 最後には様々な飲み物も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オキヨはどんな種類のヨーグルトを提供していますか？",
            "answer": "オキヨは様々な種類のヨーグルトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オキヨのヨーグルトはどのように作られていますか？",
            "answer": "オキヨのヨーグルトは純粋な乳酸菌と牛乳を使用して発酵され、乳清をろ過する過程を経ます。"
        },
        {
            "question": "オキヨのヨーグルトはどのくらいの時間かかって作られていますか？",
            "answer": "オキヨのヨーグルトは約3日かけて作られています。"
        },
        {
            "question": "グリークヨーグルトはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "グリークヨーグルトは乳清とともに乳糖が除去され、乳糖不耐症の方でも摂取できるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "オキヨはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "オキヨは安城川散策路側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オキヨのメニューにはどんな種類のヨーグルトが含まれていますか？",
            "answer": "オキヨのメニューにはシーズンヨーグルトボールやギリシャヨーグルトなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "シーズンヨーグルトボールの種類と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "シーズンヨーグルトボールにはフルーツポン、コングレチュ、きなこなどの種類があり、価格は7,200ウォンから13,900ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトボールの種類と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヨーグルトボールにはフルーツポン、コングレチュ、きなこなどの種類があり、価格は6,900ウォンから13,300ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ギリシャヨーグルトの種類と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "ギリシャヨーグルトでは様々な味を楽しむことができ、価格は4,000ウォンから12,500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "オキヨではどんな飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "オキヨでは様々な飲み物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 488
    }
}